CD Projekt RED證實《電馭叛客2077》延期是因為現世代主機版本有問題

Source:

《電馭叛客2077》在母片完成（GOLD）後再度宣布延期引發全球玩家嘩然，在昨日的 CD Projekt RED 財報電話會議中，執行長 Adam Kicinski 出面解釋了原因。

Kicinski 先對股東說，其實他們確實有可能如先前公布的日期（11 月 19 日）發售，但他們認為給玩家的第一印象至關重要，而且從長遠來看有利於之後的口碑銷售，因此延了這三週，是可以解決掉這些問題。

而問題出在哪？Kicinski 表示 PC 版已經沒有問題，次世代主機（PS5、Xbox series X| S）也可以順利執行，目前公司內正在搞定的就是現世代主機（PS4、Xbox One）相關的優化問題。（但次世代主機的升級包還是要等到明年才會推出，這邊順利執行指的是向下相容的部分。）

CD Projekt RED 財務長 Nielubowicz 也表示延期對於取消預購的影響不大。雖然這次延期將錯過部分年末的黃金時間而導致今年的收入減少，但 Nielubowicz 仍相當有信心。不過也承認因為延期，將會導致行銷費用上有所增加。

CD Projekt RED 也在電話會議中老王賣瓜了一下，表示玩過的人的感想是：「從未玩過這樣的遊戲」。對《電馭叛客2077》可是信心滿滿。

不過有些令人費解的是，《電馭叛客2077》早在 2012 年就首度公開，在這八年內就算曾歷經砍掉重練，也應該早就評估了現世代主機（PS4、Xbox One）的狀況與能耐，現在才說居然問題出在這，只能推測是後續加了太多東西導致的結果了。

《電馭叛客 2077》最新發售日為 2020 年 12 月 10 日。本次電話會議中也保證「不會再延了」，但，現在的你還相信這個保證嗎？

PC撚: 出咗先啦好嗎

其實佢咁延法只不會不斷拉高玩家對佢個期望
而佢根本無可能做到隻完全附合期望既game出黎
根本係玩火

佢地都知
但每次佢地都係好撚有信心話隻game一定掂

諗起anthem屌你成班吹到勁大

「從未見過吹那麼大的遊戲」

On9隻野勁撚多年前開發同我講ps4有問題

Anthem何德何能可以拎黎相比

真

幾年前先真係整咋
佢出第一條trailer果陣成間公司都仲整緊隻巫師3

full confirmation!

冇第三人稱延唔延期都冇人買架啦

nex-gen版已經準備好, 但點解都係要下年先出?

條片就算鳩數啦

而家個成品同佢出片個時個丈都變晒

向下相容ok

等佢出next gen 版先買睇下review 有無伏先

出咗先唔好？rockstar都唔係統一啦，除非你夠ubisoft scripting勁先玩統一唔好？

Anthem 個trailer真係好正架

即使做到超越WITCHER3嘅質素
一樣有人屌

ubi係靠倒模出同cut contents先可以做到咁穩定出驚

下原來2012已經構思緊？！

我覺得出到黎可能係中規中矩，頭個幾月可以好hit，但個一兩年就冇人記得

好彩無預訂

講真無人對佢仲有期望
Cyberpunk果種熱潮開始退減

好驚又係No Man’s Sky 咁

開始有燶味，睇怕出左好多人屌不似預期

真 屌佢Ubi根本工廠黎 件件貨都一鳩樣

整呢隻game真係好大既巨程
諗起手機驚輕鬆收入贏你地真係

Cyberpunk呢個字出現左幾十年
係呢幾年先至愈黎愈多人知係咩
點會咁就減退

well fuxx:(

6年前已經有第一條trailer

二戰, 中古, 魔法, 現代, 神話題材都出到爛, 都仲出緊
cyberpunk呢個題材仲有排玩, e家先係開始

怪就怪成日玩老翻(特別強國)

玩老翻同隻game delay有咩關係?

有人問點降唔可以先出pc版

要等埋ps4 xbox one

答案就係太多人玩老翻 出左係pc先 收得皮

知唔知Cyberpunk pre-order最多係咩平台
同點解GOG會drm-free

你d觀念仲係十年前咁就收返埋先啦

等埋5900x, 3070有貨先出

隨便搵console 都仲係pc double
pc預測仲要越來越少
點十年前

pc rank前十 隻隻都係課金 好像lol

九唔搭八 同你講緊pc老翻已經摺撚左好多年

你係證明console好賣過pc

同出pc會因為老翻收皮係兩樣野

今時今日重會玩老翻都係支那人啦

Cyberpunk 2077 Has More Pre-Orders On PC Than Consoles

The Witcher 3 on PC outsold all console versions combined last year

自從tlou之後發誓個IP幾勁吹得幾大都好都唔會preorder

吾好好似當年no man’s sky出到來炒晒車咁等左咁耐好驚佢出事

點解吾出左pc先

睇gameplay好似係垃圾

係
希望連登仔唔好買

左抄右抄賣下囡就贏，遲早冇好game玩

繼續吹

一樣，而家d game又唔會斷市

係用下世代主機玩今世代嘅遊戲，梗係run得好